818 催淚彈與大雨

催淚彈會唔俾 D 雨 nerf 左？

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

推

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）[/size=5]

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

感謝人肉 bot 幫推
跟朋友談過，應該會 nerf 催淚彈
但可能會 buff 胡椒